想搵外快呀 有咩推介？

小弟 本身有份full time
好彈性唔係日日番工
唔想晒左啲時間

想一星期抽1-2日時間番下即pay / weekly pay 既工， 最好有800-1000 辛苦啲都得。

有得番可以tg me thanks

:o

搵part time都要人地主動搵你咁大牌
係有心就自己主動d啦
如果有咁上下學歷 覺得自己成績ok既 咪上網搵下學生私補
如果無既一樣大把即pay工 唔怕辛苦既話乜都有得你做

雖然高登求職已經on9 但又無計的，你揾人，人揾你